牙災的波一隻手都揸唔晒。。。

教練我好想打籃球😭

我天帝之眼

咪癲啦

牙災=晴子 大舊衰=赤木
我就係天才櫻木

我修頓候活吊打徐章勳..

佢跟熊學下點打籃球啦。。。

熊仔都係跟我學

我麥花臣D羅素

你唔係湖狗黎架咩

佢迷羅

羅素流住我地紫金血液

牙fred>>>>>>>>>羅

災仔正喔

低b?

打籃球好玩

驗腦

我流川

Rip 傻西單戀櫻木

Dat ass....

咪撚癲啦

想入

性癮狗睇醫生啦

牙琪的波我一隻手揸哂

從未存在過

隻手定係個波

狗係無手

真心 呢個髮型佢carry不到

你唔好kai啦

災仔早日康復...

一隻手揸哂兩邊

牙災是一個好女仔。。。

你斷手啦

你斷JER

好波

絕交啦撚樣

我幫手降低娛樂台色狗既情欲

越係小胸部我色慾就越勁

牙熊kpop第一細！

咪亂講野啦

邊個細過佢？

我唔睇呢啲

睇唔到

收皮啦 又話和好喺到串77

唔講邊有得笑-.-

呢個好笑

點解要十八碎先睇得